午餐：26102017

2人前撐枱腳

渣ga

今日食十小

弘b同邊個撐檯腳

藍色弘b同紅色弘b撐

唔好咁話弘b

真開心